所有再寸馬古尼嘅人都係冇法治精神嘅低等生物

無罪假定咁基本都唔識，呢堆垃圾如果你本身追求緊法治，追求民主，真係死得，一律當五毛去block

笑死班人突然道德上身，平時又支持私了又盛，我諗著草外國手足應該比佢哋割席左

道德上身果個似係樓主多d喎

之前美斯C朗逃稅，謝拉特酒吧打交，朗尼醉駕

個個都係抽水笑啦，一向波台都係咁
如果咁認真講晒無罪假定

我建議佢真係唔好上波台